「以武制暴」一定要配上「不被捕」先有用

如果好似魚蛋咁
勇武完但損失二十幾個手足要入獄
我寧願唔武力升級

但勇武完 手足走得快入返人群
又蒙晒面 完全追蹤唔到身份
咁又唔同

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

認同, 要好似打HOLLOW KNIGHT咁, 一兩下就要走,
HIT AND RUN, 打多一下隨時已經俾狗圍!

如果打佢地幾下
要幾個義士受幾碌
我寧願唔打鳩啲警犬

Agger 勇武唔係問題，問題係香港仲係好需要你哋，請你哋識得適時撤退，唔好俾人拉

烏克蘭班友就係連口罩都唔需要
背水一戰 BE FIRE

因為烏克蘭係講緊用sniper射示威者
已經唔係被唔被捕既問題
係死唔死既問題

啲黑警係會是但咁拉鳩啲人，見人落單就扯， 唔會理你有冇襲擊過

咁無做過咩
都係頂48姐